希望admin可以bam咗呢個icon佢。。。。。

<- 希望大家都唔好再用，呢隻連鼠好仆街好串，仲要俾v手勢 好似笑緊對方咁 希望可以唔好再俾呢個icon出現 好多人都好反感

你都係想人用呢隻野洗版姐
順下你意囉